中興：內部監控失誤 並非存心欺騙美國

【特朗普稱會幫助中興】
【中興：內部監控失誤 並非存心欺騙】

美國總統特朗普表示，正與中國國家主席習近平合作，幫助中興通訊快速恢復業務。

中興通訊向美國商務部提出，未符合與該局和解協議，並非存心欺騙，而是因為內部監控失誤所致。

中興要求暫緩禁止美國供應商向中興出口產品的裁決，因為禁令使公司主要經營活動無法運行，是個不成比例的懲罰。

美國上月中宣佈，由於中興違反制裁條款，禁止美國企業七年內向中興出售零部件。

#有線新聞 #中興通訊 #美國商務部 #制裁條款 #中美貿易 #特朗普

幫你轉行

我們中國人不用求美帝

死狗到好羞恥

不過我nike

支那人係最低賤

成份內部文件印出黎，分析哂點偷雞，有哂程序，都唔係存心？

點止呀
總裁，副總裁，咩合規部經理全部簽哂名呀

仲想大話駁大話 扣多你50分

屌你老母啦

你估侵侵放生中興唔會有開條件咩

跪低求中國買返美國大豆

係美國爸爸面前當然要求饒

小偷：我唔係存心偷你銀包，我只係腦部控制隻手一時失誤之嘛

成個中興上到下都知 邊個可以做監控 中共啊？

媽咪對唔住，我冇心㗎

雖遠必豬

沒事兒沒事兒

呢個民族係咁
攞著數撚鳩就係威係勢
俾人篤穿就扮傻扮慘

上至權貴
下至拖喼嗰班撚樣都係一樣

比你發現咪監控失誤

屌你咁撚低庄，懲罰美國啦

想賴落audit committee同external auditor無幫手監控